有無人睇開泰國BL劇(223) TayNew

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death We柒 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 LINETV 逢星期六00:45上架

3) Tonhon Chonlatee 支mm 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 支mm 逢星期五晚TC播完後直播討論

5) My Bromance 2 LINETV 逢星期三晚上架

6) Gen Y 維穩台 逢星期三晚播放

Upcoming 2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

CP入坑指南

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Milk Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

Lm

2Wish留名

q

個榜完全係睇人氣

好narak呀佢唔準人地用佢個手勢

好正唔得啦沉哂船

但係PP自己爭住話係BKPP喎

好掛住我隻不不豬

PP想結婚？？？

好痴線強烈要求出個BKPP vlog

喂呀 好突然冇諗過PP咁快諗到想結婚即係而家已經遇到the one and only one

婚禮可唔可以跳番依隻舞

婚禮menu係炸雞

My Dear Loser & Our Skyy

唔知有無p過
但呢張無眼袋singto 好好j

好凍

咩事

唔好掛住flirt仔啦

又黎high five 個廣告拍得好靚

究竟仲有幾多依d圖 考古唔完

so bk

屌佢係我每日正能量

FZ2 節目調動

FZ2 今個星期五停播 最後兩集喺8號同15號香港時間深夜12點播出

歐洲食屎

沒有人應該被判刑

【HK12 (持續更新)】被拘留的12名香港人，今天有10名在深圳經所謂「公開審訊」後被定罪，刑期由7個月至3年。另外兩名未成年港人將送交香港警方。

由「反送中」到如今有香港人「被送中」定罪，中共所作所為已為國際留意，甚至歐盟已譴責中共所為。有關判決的重點推文輯錄如下，請大家一齊努力推，推高國際關注，希望引起更多實際行動協助12港人。

外國議員

⚫️ Reinhard Bütikofer,

⚫️ Natalie Bennett,

⚫️ Iain Duncan Smith MP,

國際媒體

⚪️ Reuters,

⚪️ The Washington Post,

⚪️ New York Times World,

⚪️ Financial Times,

⚪️ AFP News Agency,

⚪️ FRANCE 24,

⚪️ Axios,

⚪️ CBC World News,

⚪️ CTV News,

⚪️ The Mainichi (Japan Daily News),

⚪️ NEWS 1130,

⚪️ The Boston Globe,

⚪️ NHK WORLD News,

⚪️ CBS News,

⚪️ Irish Examiner,

⚪️ Bloomberg Next China,

⚪️ Bloomberg Quicktake,

OHM仔係正
後生忠犬奶狗攻
有樣有身才
SINGTO個陣仲未肥係好好J
依家就不了

刻名

OHM仔攻我啦

睇到有個好似幾靚仔

D:我

應該跌哂d餐具都未食到

🟠 Reuters,

🟠 BBC Asia,

🟠 ABC News,

🟠 Bloomberg,

🟠 British Herald,

🟠 Irish Examiner,

🟠 The Straits Times,

🟠 CNA,

🟠 Al Jazeera News,

🟠 RFI (法文),

🟠 日本經濟新聞,

PP心諗你又黎 唔洗扮喇

屌好撚好聽呀 唔知今日bkpp係咪一齊呢

依個好似話係錄播

xm係咪摸左下pat pat

屌完美miss 咗live
朗嗨了

跪求＋1

2020年最後半個鐘黎留名先！

咁多位p元旦快樂呀

開緊

求片呀P

MGPFG

刻在

拖手想喊

拖手Sweet到喊

重複重複再重複
今晚TC/FZ2/TT2全部停播一個星期
各位下個星期見

TC下星期係9點半播，提早一個鐘
FZ2下星期係12點播，延遲半個鐘

小弟開咗新post 2021年嘅第一日 送俾大家特別版置頂
有無人睇開泰國BL劇(224) 2021 Happy New Year

斷估應該唔係celine贊助掛應該係公主買嘅

我唔加密 如果係因為唔鍾意MT嘅話 我只可以講 我po我鍾意嘅嘢係我嘅自由 你唔鍾意咪skip囉 洗唔洗下下要負皮 同埋MT有乜鳩得罪你啊 咁好會支持泰國民主嘅兩個男神都hate 你有無病啊
我要打埋呢個po 因為我不吐不快 反正連登係有自由發表意見嘅空間 我講埋就會潛 以後都唔會再就呢見事上市回應

想知道發生咩事嘅新人 可以睇追po 219同220

我係下個post都pin左係呢個po嘅嘢 我希望大家都正視下負皮狗嘅問題
同埋你班負皮狗cdrom自己好自為之
總之 呢個泰post已經唔係我再熟悉嘅泰po

我再提提各位p' 有reply撐我嘅P'你哋都有被monpo狗負皮
所以你哋小心啲啦 除非你哋真係咁唔care啦
反正呢個post已經有出面嘅人轉登搞局變曬質

我只係想講 我睇嘢就係咁
總之呢個post已經俾唔到我可以繼續輕鬆討論嘅空間
我以往大半年都可以當呢個post係自己嘅conform zone
但而家已經唔得
你哋心水清嘅都知而家發生緊咩
如果你哋覺得無啦啦 唔知因為咩原因就被人針對係無問題嘅話
你哋接受到嘅
你哋咪繼續係到傾囉
我接受唔到就摺埋囉

單純係網上討論我自己鍾意嘅泰星 我唔明點解會咁樣被人針對
但我被負皮點解我唔可以出聲 就算被佢反應又點
我就係要俾佢哋知道我都唔係好蝦嘅
我都有我發表意見嘅權利同自由
我唔係聖人 唔係話可以move on就move on到
總之 我以往熟悉可以輕鬆同各位P'暢所欲言嘅空間已經無
所以都係講句 呢個嘅泰po已經唔再係我熟悉嘅泰po 所以再留係度都無意思

我同你嘅價值觀唔同 都唔想再回應鳥

我: i dont give a shit

你覺得我離開係認低威 咁係你嘅諗法
但我仲留係度會開心咩 我自己唔覺囉
總之你唔係我 你唔會明我心係點諗

Gao叔個樣越睇越有美男子feel

LBC

不不 求安慰

9叔同球球兩個都好正

有人可能覺得我將呢個post變到唔開心 覺得我心理矛盾
咁你哋不如問下班搞局嘅monpo狗 佢哋一直深潛唔出聲係想點？
如其話我俾reaction係咁放大咁睇
咁你哋咪以後都選擇無視佢哋繼續係度傾囉
你哋覺得咁樣繼續傾得開心就傾 我都阻止唔到你哋
但我想講 我唔係第一個受害者 亦都唔會係最後一個
你哋諗下由開po初期點解大家可以傾得咁開心
因為正正泰po係一個清泉
但依家已經徹底變曬
我唔係要blame新人
你咪當我係發洩下囉 反正亂世就係咁辛苦 我先好難得搵到連登呢個post喘息
但依家呢度都唔容許我繼續係度
真係打埋呢篇我就潛
最後一句 負皮狗 屌你老母

負評你嘅人唔一定係monpo
咁多位P叫你唔好咁在意啲負評
你仲要繼續在意
知唔知咁會令到無人再想理你 幫你講說話
想幫你又幫你唔到
再加上
大家而家都傾得好開心
monpo狗出嚟回應你滿足未
唔想再見你為依樣嘢而嘈

利申:
正評開你開嘅post
尊重你放咁多心機管理個post
但唔代表好鐘意見到你上嚟嘈吓 又話潛
正一attention seeking 搏負評

Saint 套新戲三個男主都做過BL 劇主角大家都好想擺脫BL 個image

我覺得姥姥擺脫唔到

係啊 我係attention seeker啊 我就係條氣唔gur先一直要呻
你咪當我係發癲囉 block鳩我囉
我從來無叫其他p'幫我 你哋覺得我係attention seeker就係囉
完

係呀 你咪呻
我都繼續有我哋講
啲負皮唔係mon po狗
我都有份俾嘅

雖然唔係入咗呢個po好耐
睇返呢個po
由一開頭都係唔同P負責開po
到變咗係P’Mix開po
都辛苦你一直義務幫手
鐘意彈出就開po
彈入又話深潛轉個頭又上水又Del link
差啲冇曬所有人心血等等都係你自由

其實你要深潛係ok嘅
咁咪我哋開po囉
但我哋唔係幫你託管個po㗎
我哋同你一樣都係自願企出嚟
大家都唔係大台
你唔好講到個po好似係你咁

恃住自己有幫手而覺得可以肆意發爛渣
一有負皮就發曬癲
講兩句唔好聽就起曬鋼
同攞潛水做威脅
要全世界氹你
你都唔係第一次週期性發脾氣
呢度冇人有義務要deal with你啲drama㗎

其實你條氣唔gur 大家都好落力氹你啦
我地好多人都有氹過你
你週期性嚟M都唔係第一次

有P’連CBT都搬埋出嚟
就係想你舒服d
平時公價2000蚊一節嫁
你唔受咪算囉 你咪潛囉
但又係咁彈出彈入

其實你到底想點？
又唔係無人氹你
唔啱你心水就話泰po無愛
你咁嘅格係出面俾連登仔cyber bully 緊啦
咁都仲叫泰po無愛
班P’氹咗你兩日喇
無人有義務開解你嫁
大家對大家嚟講都係陌人人嚟嫁炸

你仲想點？

其實邊度有得睇翻成個fan meet?🙋🏼‍♀️

講咗N次話回應完就唔上水
點知仲老是常出現

又話我哋淨係識腐皮
又唔上水
好啦到今日上水同你對質啦
又深潛

你咁鐘意睇正皮負皮呀嘛
就同你睇正皮腐皮
我之前個留言去到呢個moment
22個正皮 0負皮
你啲發爛炸cm斷估
都起碼10個負皮起跳
正皮1、2個
其實好明顯啲人都唔撚gur你啲drama好耐
所以唔該你
唔好再victimised自己
世上沒有無緣無故的恨

2wish打手

今次係咪真係潛 見到佢就煩

呢幾日無上水，一上水就見有P’唔開心，其實好多時要冷靜，要問下自己，負評對自己有咩影響？影響到咩？如果對真實生活無影響，做咩要唔開心
人地講嘅說話，人地嘅意見，係“人地”嘅，自己要做嘅係接受自己，要知道無人係完美，你又唔係美元，人見人愛，總有人鐘意同唔鐘意，所以做好自己就得啦。
唔開心，個個人都會啦，宣洩情緒都好重要，但係要搵一個唔影響到人，唔傷害到人嘅方法先岩，因為其他人無義務去接受其他人嘅情緒
所以要學習點樣健康咁表達自己情緒

羨慕BK一家人勁sweet 佢抱起媽咪個張好man

係而家後生仔咁痴家真係好少有 見佢地一家人拖住手影好笑得黎又sweet feel到BK係值得托付終身嘅好男人好羡慕pp呀

最近係netflix見到有套叫sotus
男主角好正
仲好j過2gether

唔錯唔錯 有畫面